ig用用下 load唔到

有冇人同我一樣情況

5點開始就咁

無反應

我重新download多次都係咁 係咪ig個邊有咩問題

我都係咁 但身邊嘅人好似又冇問題

加一

應該唔關電話台事🤔🤔

仲以為得我用唔到
我又係由4 5點開始到依家load唔到

仲要係iPhone 用家受影響

到而家都仲未用到 屌

岩岩開始用唔到

手機用唔到 反而部pad用到

都好過冇既都叫睇到

我都係 屌

而家用得返正常

我仲係用唔到

你試下重新down多次ig 再登入睇下得唔得🤔🤔 我頭先就係咁

屌 用唔到

屌 我都用唔到

我都係...

我都係用唔到，屌

屌 load咗勁耐以為得我係咁

仲係用唔到

唔好用囉

尋日由下午開始係咁
今朝重裝 得咗

朝早仲未用到

仲係唔得嘅試下del app重裝, 我重裝完冇事了

咁麻煩㗎

Del完都唔得

係咪都仲係load唔到

Same

offload reinstall reboot完都係唔得

未del app前都顯示到琴晚最後見到嘅post， del 咗重down之後連版面都唔到仲有電腦同IPad 都係load 唔到

Failed

而家都仲係咁尋晚已經down過一次得左一陣而家又唔得

同上。。

成朝都load唔到

都係唔得

我都係 琴晚del咗兩次app

半日冇碌過ig好辛苦點扮工落去

我都係

啱啱試過del app再裝過
更新埋ios
都係唔得

on9已經14個鐘無撚用過ig

試下登出再登入

登出唔到

由尋日開始到依家都仲係用唔到

+1

好廢
究竟係Apple問題定ig問題